有冇人WFH嘅時候屋企特別多嘢問多嘢壞

隔一陣又入嚟問你野一陣又問食唔食飯一陣又問你要唔要呢樣果樣一陣又話啲嘢壞咗幫佢整一整 你老味我唔撚係放假囉仆街 ！！ 已經大大聲屌咗佢地